Why錫春袋呢個十年前高登既過氣gag會無啦啦貢多人講

矛人上過高登老屎忽

未上過高登

十年一個循環

好多真心架喇而家

好笑咪講 有咩點解